每年100人！美MMA選手「偷拍台女%%」放A片網賣：很快回去

▲美國職業綜合格鬥選手Jaymes Schulte來台約炮，還拍成A片上網販賣。（圖／翻攝自pornhub）

生活中心／綜合報導

美國職業MMA選手日前來台約炮，許多台灣女子同意共度春宵，影片中許多女生發現鏡頭，都用手遮住臉部，但仍然被拍下過程，並且放上色情網站，標榜為「旅遊性愛（travel porn）」，進行販賣牟利。

一名女網友於「爆料公社」發文表示，美國職業綜合格鬥選手Jaymes Schulte日前來台約炮，並且偷拍下性愛影片，放上色情網站販售，提醒有接觸過這名男子的女生要小心，如果影片被放上網販賣趕緊報案。

▲每部片名都寫上女孩來自哪裡。

觀察Jaymes Schulte的Instagram發現，裡面充斥著許多女生的照片，足跡從墨西哥、泰國、印尼、夏威夷、關島、日本、上海、北京、台灣都有，全部都是跟來自各國的亞洲女生玩樂的照片，相處看來都相當親暱，如同戀人一般。

他也不諱言自己在拍「旅遊性愛A片」，希望大家多多支持。根據Pornhub的資料顯示，他有2.7K的訂閱，影片總共有504K觀看次數，「無馬賽克片一部10美元（約台幣300元），250美元（約台幣7500元）就可享有終生會員，我每年不花錢上超過100名女生，我可以教你們怎麼做，改變人生的方法只要250美元（約台幣7500元）」。

Jaymes Schulte昨日也發文寫到，「我最近失去了我的事業與所有的財產，只因為我的時間跟精力全都花在追著女生跑，而不是認真努力事業，因此我開始販賣我的影片，等我存到5K（約台幣1.5萬），我會很快回去亞洲，並且上傳更多有趣的影片，拜託幫幫玩咖！」

事件爆發之後，引起許多人討論，「吃到壞洋腸，這次烙賽了」、「為什麼要罵女生活該啊，明明是男生的錯啊，約炮法律上沒錯，要找誰做那件事每個人都有選擇權吧，反而是那個男生他做的事情才缺德吧」、「太會算了這個老外，打炮又兼販售」、「老司機開車啦～坐等車」、「台女不EY，台女EZ」、「CJ事件之後看到這種台女很EZ也不意外了」。

IG炫耀自己的身材跟女生合照。

所以講

相？片？

冇港女？

d女明明有份爽

請起筷

港女醒目好多，知道條仆街會偷拍所以無

亞洲女人=Easy pussy

台女EZ